其實武漢肺炎先係令場運動行返正軌

有冇人仲記得呢場運動既初心係咩
係對暴政 對政權既不滿
由721開始慢慢由對政權變向警暴
不斷既升級換黎更多手足流血既畫面
每次手足中槍, 爆眼, 爆頭, 濫暴等等
換黎下一次香港人更加頑強既反抗
慢慢變成一個循環
但係有個事實係我地仲未肯接受
就係港共並唔會因為街頭抗爭而倒台
今次肺炎好多人話令場運動冷卻左
其實唔係
如果冇呢場運動
點會有新醫護工會
點會有連登, TG比政府更早宣傳要戴口罩
點會有人搞罷工逼政府全面封關
呢D全部都係因為反修例而令香港人既意識覺醒
唔再做一隻港豬
呢場運動其實已經唔單單係五大訴求
小弟亦好相信
就算今日林鄭走出黎答應晒五大訴求
呢場運動都唔會停 黃色經濟圈亦唔會完
因為
革命之火已經點起
不論將來再黎多次修例 肺炎 國歌法 廿三條 等等
香港人係會識得行出黎發聲
每個人都會監督住政府所做既每一件事
講到呢到並唔係想話羸左退場
而係想大家保持初心 記住你今日對時事對政府既觸覺
唔好再淨係掛住睇youtube煲劇打機做港豬
要羸唔係一年兩年三年 可能係要整整一代人既努力
但比起付出自己前途 身體 甚至生命既手足黎講
堅持一代人又有幾難?
當下大家最著眼既係抗疫
留有用之身先可以繼續抗爭落去
而且我深信香港人抗疫成功之後仲會以
唔同既形式 唔同既方法
將革命之火承傳落去
直到光復香港 時代革命

認同
因為肺炎而醒嘅人先係最惡清算力嘅人

推

撐罷工

再多左人覺醒,
送中真係多左港豬驚, 因為覺得就快燒到埋身
今次肺炎真係燒到上身, 班人真覺醒, 最後有咩事都會connect, 一齊對準政權

開始有藍絲親戚話, 呢d賣貴口罩既仆街店, 真係要搵人裝修佢啦, 我實支持

所以唔好俾佢停
趁呢個機會喺各個界別成立新工會
一齊趁呢個月繼續推動各界合作全面罷工
為香港呢個神奇地穩定從來未試過全面罷工嘅社會做到零的突破！

Positive n push-worthy 😉

你睇下今日有幾多五毛係度維穩轉移視線唔想香港人對支那輸出革命 煽風點火 搞亂支那

睇下班五毛不停講其他野 話支那人無得救 話個醫生本身點點點

就係想香港人放棄呢個千載難逢機會對支那人輸出革命加火水

可惜好似仲有好多連登仔仲未睇清 真係以為其他巴打係大愛中華膠

根本好多巴打都只想支那亂

有理無理趁勢引起大陸人憤慨削弱左中共先
肺炎既潛力大能過過去9成活動啦
機會千載難逢

愈亂愈好
放低優越感同仇視先
不過好多都無得救又係真既
睇下刺激到一個得一個啦

無錯，真正的抗爭不限於街頭
生活中時刻都係抗爭
香港人，罷佢老母

幫幫手唔該正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

不停紅字加放大真係好柒 又睇得辛苦

要羸就要將抗爭意識融入生活

時代革命唔係一年半載
分分鐘要幾十年 挨住

再推

省港大罷工

有無可能九月全面直選前「民意逆轉」

係真正明港中區隔嘅重要性

冇獨立主權關都封唔撚到

支那人沒有一個是無辜的

香港人需要成立自己嘅國家

香港獨立 唯一出路

啱, 警暴只係爪牙, 政權先後幕後boss